屌你d撚樣為左搵錢咩都諗得出

屌你借錢做fyp都講得出
仲叫人借personal loan去exchange intern
係咪痴撚線

掉上網crowd funding都得啦

呢個都合理d

讀電影拍fyp要燒錢